Q1：這裡有服務人員嗎？
A：本店為無人自助型商店，所有點餐、取餐、加熱、支付皆可自助完成。若需協助，請掃描現場 QR Code 聯繫線上客服。

Q2：營業時間是？
A：全店 全年無休 24 小時營運，隨時歡迎光臨。

Q3：是否有內用區？
A：有設置座位與用餐區，餐點完成後可直接內用享用。

Q4：可以帶寵物嗎？
A：請依各地規範為準，店內建議攜帶寵物使用提籃/袋裝入店。

🧾【點餐方式與流程】
Q5：怎麼點餐？
A：提供兩種點餐方式：
1. 現場點餐機：觸控選擇商品 → 選擇內用或外帶 → 付款 → 取餐
2. 線上點餐：掃描 QR Code → 選餐 → 線上付款 → 現場取餐

Q6：支援哪些付款方式？
A：支援以下支付方式：
- 信用卡／金融卡
- LINE Pay、街口支付、Apple Pay、Google Pay
- 現金（僅部分機台支援，依現場標示為準）

Q7：點完餐後怎麼知道餐點好了？
A：點餐後螢幕會顯示取餐號碼與預估等待時間，請留意現場螢幕叫號，或設備上提示音提醒。

Q8：可以一次買多樣商品嗎？
A：不同商品類型需至各自專用販賣設備分開選購與付款。

Q9：線上點餐可以幫別人訂嗎？
A：可以，請確保取餐時輸入的資料正確以便識別。


Q10：有哪些現煮麵可以選？
A：目前提供以下品項：
- 招牌紅燒牛肉麵
- 台式豬肉乾拌麵
- 經典炸醬麵
- 餛飩拉麵等（依當日菜單為準）

Q11：出餐時間多久？
A：約 1分鐘內完成，現煮新鮮現出，請耐心等候取餐。

Q12：可以加購配料或湯嗎？
A：部分品項支援加蛋、加菜、加湯等選項，請依點餐機畫面操作。

Q13：可以外帶嗎？
A：可以，點餐時請選擇「外帶」，餐點將使用專用外帶容器。

Q14：怎麼使用自助泡麵服務？
A：
1. 至泡麵販賣機選購喜愛泡麵（多種口味）
2. 可加購配料（蛋、蔬菜、火腿等）
3. 移動至煮麵機放入泡麵，加熱自煮
4. 感應式取餐具後，即可食用

Q15：可以加水、加湯嗎？
A：自助煮麵機內建熱水加注功能，泡麵類建議使用原湯設計，勿自行添加其他液體。


Q16：Pizza怎麼吃？要熱嗎？
A：販賣機內Pizza為冷藏狀態，購買後請至現場烤箱依說明加熱 3～5 分鐘。

Q17：可以自選口味或尺寸嗎？
A：販賣機提供當日多種口味選擇，部分機型支援單片／整片選擇。


Q18：熟食會不會是冷的？
A：不用擔心，熟食販賣機內含保溫加熱功能，如炒飯、滷味、水餃皆為熱食。

Q19：飲料機有什麼？
A：提供：
- 現煮咖啡（熱／冰）
- 奶茶、果汁、瓶裝飲料（依機台供應）

Q20：霜淇淋怎麼自己擠？
A：購買後依螢幕引導操作霜淇淋機，將杯子放定位後即可自助擠出。

Q21：餐具怎麼拿？有收費嗎？
A：本店提供免費感應式餐具機，靠近感應點即可自動發出碗、筷、湯匙、杯子。

Q22：吃完要自己收拾嗎？
A：請協助將餐具與垃圾放入回收區，共創乾淨整潔的用餐環境。

Q23：螢幕看不懂怎麼辦？
A：點餐機支援多語言切換（中 / 英 / 日 / 韓），部分設備支援語音引導與影片教學。

Q24：我不會操作可以找誰？
A：店內設有說明圖文，也可掃描現場 QR Code 聯繫LINE客服，線上即時協助。

Q25：機器故障或餐點出錯怎麼辦？
A：請保留交易資訊（收據或畫面截圖），立即聯繫線上客服協助處理退款或補發。

Q26:夢想麵館介紹
A：https://www.youtube.com/watch?v=e9joauB58rs
